係巴士到剪指甲D人係咩心態

依D人真係唔知咩心態
仲要剪到大大聲 飛到周圍到係
仲要一副理所當然咁既樣

餵你食